請各大酒店 商場 停車場 專重美國不為制裁11人提供服務

免得被香港人一人一信投訴

大家都要將制裁11人名單傳比各大酒店 商場